\beginsong{El gran día}
\beginverse
Cuántas \[D]ganas te\[G]nía que lle\[D]gara
el mo\[D]mento de es\[G]tar cerca de \[A A7]Ti.
Cuántas \[D]ganas te\[G]nía que lle\[D]gara
el gran \[D]día, este gran \[G]día \[A]para \[D (A)]mí.
\endverse
\beginchorus
Tú vienes, Je\[D]sús, al cora\[G]zón,
me llenas, Je\[D]sús, el cora\[G]zón.
Tu cuerpo y tu \[D]sangre
Tú me \[G]das ahora a \[A A7]mí.
Y yo a tu \[D]lado siempre i\[G]ré,
contigo, Je\[D]sús, siempre esta\[G]ré
y ya nadie \[D]me separa\[G]rá ja\[A]más de \[D]Ti.
\endchorus
\beginverse
Voy sin^tiendo que me ^dices muy ba^jito
``Yo tam^bién tenía ^ganas como ^tú
de que ^este día ^fuera un día ^grande
no te ol^vides que te ^quiero, ^soy Je^sús''.
\endverse
\endsong